[破窗效應] 黑警係時候正名做殺人犯！！！

周同學希望今安息，我地會幫你討回公道！

班狗既暴力由6月到而家已經由私刑進化到謀殺，今次點睇都係明顯既破窗黎

呢班冷血既恐怖分子，違反警隊規例，任意射擊（開槍射擊必定要有目標），阻礙救援，令傷者延遲送院

一定要告到當晚指揮官所有黑警都要坐監為止！

九龍東EU我屌你老母

根據破窗效應，我估黑警極可能會變做明刀明槍係傳媒鏡頭面前毆打市民及瘋狂開槍攻擊住宅